玩動物輸60萬

我覺得自己係垃圾 26歲輸哂積蓄

ifc 見囉
quit 世界囉
kelvin

都未開市

腳踏實地慢慢儲返 唔好再玩啦

60萬 買美股Strong hold 一年都執20萬
都唔知點解要博

26姐 黎過

牛熊？
鹿？
雞？
鴨？
香港好多動物玩

原來竹b咁後生
輸左咪搵過囉 以後唔好玩啦

屌雷仔閪

26歲自己儲到60萬都幾叻仔

玩野味係貴啲

宜家變0蚊 仲叻仔

26歲 我都輸左 廿五萬
玩動物 玩股票 過大海

剩返廿萬 晚晚諗點追...唔服輸 明明就已經輸到仆街

我係垃圾

咁又未至於要死

買 馬 定 牛 定 熊

all in?

再唔戒輸多六十萬 自己諗

牛熊

有道理

有賭未為輸

星期三 all in 熊
開市無9萬 過多一個鐘 唔見廿幾萬

大把人陪你，aka 交學費

唔好諗啦
愈諗住追愈輸得多

邊度跌邊度起
借財仔再殺過

會死人嫁

垃圾睇下財經台其他巴打啦

點解輸左廿個仲有廿個
輸咗60個 都仲係有廿個

借盡無悔啦

咁巴打你點部處?

還債仲辛苦

想跟你學野

未負債算係咁
我26 負緊十幾萬
想死了

連登首席大畫家 奶清
我想睇你畫tsla技術分析走勢圖

抵撚死。戇鳩仔

Agger

唔洗畫 齋睇圖已經知將會跌
之前已經分析左

唔好聽佢9 up。

你仲後生有得返身。有諗唔通打去搵專業人傾傾。 生命誠可貴阿Ching.

輸積蓄又唔係輸開飯錢

玩動物冇意思架
根本同賭大細一樣
戒左佢，從新儲過錢，由頭黎過啦

利申：我都輸過15萬，依家戒左，儲返晒d 錢

跟大戶清學野啦但人地玩太大

咁唔驚啦
點都會輸淨廿個

彪哥都會輸錢架咩

60萬就要死

但竹青你成日豬完廿個第二日又有廿個

屌騾仔咁過忍

無咩，長渣1號，5號仔都無左依條數。

話輸晒60萬積蓄，但又剩20萬果20萬變出黎，借定一個月人工20萬啊

定你未食藥

鹿島鹿角？

都5-6年前啦
自從戒左牛熊之後，
正正經經買返正股（美股）
先賺到錢

依家手痕最多都係炒1-2張細期
但老實講，
都賺唔到咩大錢
根本係睇運

如果今年都豬咁多
真心以後唔好掂
上年年尾到今年年初
求其扑都扑得中幾隻倍升
下下跟大隊先開始炒既話就做定期算啦

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

你唔識玩？買咩先？

all in? 因咩事覺得熊

今年玩正股同玩動物無乜分別
隻隻都兩倍起跳
最緊要鬥長命同唔好掂港股 除左1137

獅子都係動物

教唆他人自殺？
師兄想吊醒人都麻煩加多兩句

竹巴同你同齡 都豬過廿幾幻。。
自此玩牛熊都係一兩手 過夜同賭大細一樣

人地都係分享下啫

想知竹巴幾時買左乜嘢輸
Btw 贏果陣唔見你講

侵侵中武肺星期一一定大跌啦，咁星期三買熊有咩問題?

24800 唔買
穿24100 唔追
23200反彈反而追熊

輸哂唔緊要
唔好借錢就得

我都輸哂，夾埋應該一球，要女朋友等多我幾年lu

會輸還要賭

你買237xx熊？
如果冇比人斬
星期三收陰燭應該有得贏

btw 我決定斬手指，以後升跌都唔關我事

竹Ching

賭馬定牛熊?

薑b

之前有個ptu牛熊輸成百個
仲有人玩牛熊
不如過大海仲實際啦

竹清你成日升少少就反手沽
跌少少就反手買上

股神?

星期一開put 回下血先

我自己玩港股就未贏過
佢成日壞消息一出
以為會跌又跟住升
擺明係殺細戶殺牛熊
無得玩

牛熊係俾想賺快錢但又懶又蠢既賭仔玩

正股都未贏
學人玩動物

好野

stay in the game 咁先有得反cup

通常愈想追愈追唔到，最好冷靜一頭半個月先

你成日都會輸錢㗎btw quit炒股啦 you don’t like it quit it

26 歲點儲到80萬

有幾十萬唔玩公平既期指而玩牛熊係咩心態

上次股災08年
10鳩幾年你而家先入場
錢多定係嫌命長

個個買跌邊個輸錢

60咁少都攞出黎講

數字黎啫
吸取失敗教訓
翻到身既

玩人類回本11對11 果隻

個個買利唔通又會生活好咩？

洗唔洗郁d咦就IFC 見？
幾時到你上去呀

26歲都儲到80萬

正正常常比你做多十年八年未幾百萬
洗乜仲去玩牛熊

泥足深陷

不如黯然離場再搵其他人生意義

咁你咪好有錢？

有麵神都仲有窮人？

講到期指好似唔會輸咁

咪又係賭

我26歲都未有萬6蚊

正是237熊！

承受唔到呢個風險就唔好玩啦，入得場，預左要有機會發生呢樣野

26歲有60萬算叻仔

就算我無賺咁多都好 起碼唔會輸凸

上星期開始買咩都輸
星期三一獲過廿幾

買呢啲輸咁多你不如買波算啦
睇岩心水一場轟固定數百份比
都未必輸晒

唔識咪選出名買通常無咁西（通常）

美國總統辯論
猜測會有中美議題 博佢有對華政策

可能係魚蝦蟹

嘩 咁都得？ 有無後悔到 覺得自己好傻？

個廿萬係我輸剩幾萬 再低位all in 238熊博返黎

放200k落去tsla
一年後追得番

你不如外國買侵當選算啦.....

all in tsm long call 算啦 15號業績

玩期權啦

一早識得止蝕就唔駛輸咁多啦

真 玩呢啲唔止蝕 會輸晒

26 儲到60 粒好勁

我聽左大戶清講 無過夜
如果我買左熊過 聽日開市應該乜都無哂

點解唔買tesla呀

共勉之，就黎25輸40萬身家

博盡無悔

圖？

大把人見到再世耶穌、佛祖顯靈都當傻仔乞衣

溝

輸哂叻仔d

我22歲就輸身家15k

有得返生

新手依半年都上過兩次100%profit 仲要唔玩賭場
正正經經做下功課 揸番自己覺得有潛力既股未仲好

btw, 真係要學下set個價位賣貨 唔係啲錢都係流番走
祝各位股市師兄賺倒錢

連登仔股神嚟，講輸錢邊有人信

貪字得個貧

笑能左

可唔可以教下我

唔信樓主輸身家，連登人才輩出，樓主點會輸錢

樓樓主玩動物呀

玩返動森算啦

輸輸下就慣

途中無諗過轉其他方式

有60個玩期貨好過動物啦

連燈股神點做到

今年尻買美股都會升
咁都輸咁多都係返工儲錢算

淨係蘋果都執35% 都未計其他股 貼埋交易紀錄你睇

試過輸1球，做咩姐你，檢討下黎過。

咁你就唔好話輸晒，你話輸40萬剩廿萬咪得

股神呀

有賭未為輸
借完再翻生啦

cls 咁多錢都買咁近熊重要唔止蝕

1. 極限牛熊無論如何接近打靶，只要懂得選擇，依然有險可守。

巴菲特看完也失禁！震撼整個華爾街的十句連登投資語錄

咁撚有錢不如炒車位

Strong hold喎
長執？

女，馬定牛熊

我話最壞情況係SH 者
依家低買高賣執多d犯法？
你係毒品調查科到做？

又係你話一年執廿個想學野姐

26碎點搵到60萬

我無話我搵廿個

我話佢60個 執33% 會有廿個者
我無話我本金同佢一樣

用匯豐買股票既大傻系仲沖出黎7

靠孖展再翻身

15股出嚟認屎認屁？

返工

26歲有60萬都搵好多喎清

月入幾多

貼一部分者 成副身家貼晒出黎比你睇好無？

竹巴

公平好多

努力打工對沖
口裡就話戒 有時忍唔住手 玩下7500 7200 d低risk少少既野 買下大股
唔掂動物同妖股

我25歲，輸到仲差緊一百萬數（有街數有屋企人數），而家都係努力打工搵錢還

侵侵中招 對呀爺黎講好事
星期一又升升升

Ching 玩咩搞到咁？
依加真係咩都唔掂？

我都係

敢輸到一球
仲要未老破同埋跳樓
巴打唔驚啦
追多球仲好

贏得快輸得快，反之亦然。睇開啲啦巴打

開市已輸，咁其實係星期三all in 定星期二跟沽all in?

星期2 熊過夜

努力打工

財不入急門

on9，港女不嬲睇美女頭

錯晒！ 港女不嬲獨立思考

賭錢唔係贏就係輸

啪晒？ 定仲有貨

我25歲岩岩開始玩股票都有貪快玩動物，
全部睇1分鍾k快閃，2個月贏左十幾萬，
之後有一次被大戶伏左，
一入熊後一分鐘抽升左400點，
輸左果注之後就自亂哂陣腳，亂哂龍買賣想追番，
2星期就輸番哂贏果十幾萬，
E家腳踏實地啦，買正股e家都有8萬10萬贏緊，
起碼個心沒再跳到飛出來咁

我都希望係

22歲grad做4年嘢儲到60萬有乜出奇
一個月先平均儲$12k
佢話有600萬就話啫

散戶最鍾意買大約500點做buffer嘅牛熊，呢個莊家好清楚，星期二底位係232xx, 買237xx係自動跌入莊家如果做反向閃殺嘅射程，237xx仲要係最近重熊區，加上跌市追近熊，中晒散戶嘅慣常行為，會輸多贏少

0.15斬倉走

巴打多謝你分享

唔緊要啦 下世小心啲

你靠打工26儲到60萬，咁你專心打工咪仲好，何必去賭

賭 期指
而家間唔時都有賭，不過只係3兩百，以前5萬買場波買偏莊都面不改容

其實差少少老破，因為還唔掂上門屋企知咗就拎錢出嚟幫我解決一啲先，我再慢慢還返俾佢

係，除咗正職仲要兼職

扺

第一輪係內政，第三輪先係外交，賭錢都做下功課

輸晒咪輸晒 又唔係借番黎
起碼有舊錢輸

有60萬買熊點解唔買29000回收既熊
半年內打到我切呀

咁關港股咩事就算有對華政策 都要當選左先有用

玩大病貓得唔得？

輸60萬個過程你享受咪得囉

一蚊都唔還老破仲好
除非你四年還到一百萬連利息

玩得牛熊緊係好貪心，點會買咁遠

唔識止蝕就要輸
止蝕派又贏

打工對沖

憑實力借返黎 點解要還

還唔到，但一老破就份工都冇埋
Btw，街數冇100萬咁多，係連埋屋企人幫手個啲先100萬姐

60萬唔算小數目 更加應該控制風險
明知近牛熊可以total loss

買咁遠點解唔買7500

早輸好過遲輸 我29歲輸哂辛苦到嘔 期權

26有60萬 即係你都有能力搵錢

咪再搵返再賭

好癲
我依加買場波買2k都驚餐死

有人輸即係有人贏左你舊錢

槓桿高d

all in 動物，不如去賭大細

差幾千點 牛熊槓桿高得去邊。。

58099 4.12倍

大細無圖表睇無消息估

有圖表睇有無消息估所以先會輸

有幾有錢
股市一年執十幾二粒好平常
香港就算而家有幾百萬都唔叫有錢啦

玩左股票差唔多十年時間
唔知點解D人覺得股票戶口同馬會戶口會有分別
基本上你入左既錢 可以當無左
拎得返當你嬴

大細贏面高啲

動物受害人+1
早幾年食到牛市條水恆指一路贏到上33400
果度加加埋埋都有半球

之後果下大插
一鋪清袋

整定既，你唔係股票上面輸，都可能會洗係其他地方
慢慢黎過啦

課金比鹿？